[推] 做隻知進退嘅獅鳥

👆🏻👆🏻👆🏻
click link見文

自推

00

01

02

03

04